爺爺！爺爺！時常令你令你令你嘔血吧？

就像要阿記重奪冠軍一樣難
獨自慨嘆 而無奈未可爭四嗎